崩左門牙一角，好灰但無諗過自殺，求推介好牙醫

我係一個貪靚男仔，牙齒整齊同白淨，因為意外，我崩左門牙一角，好唔開心好灰，日日都喊幾次，我唔想咁就成世，我仲好後生。
雖然我未睇牙師，未照xray，應該無傷神經線，因為只係崩左一角，我唔想傷害同磨細健康牙齒，所以想補牙，有冇巴絲可以幫下我，我知道如果牙師手勢好，補完真係唔會甩填充物，求大家推薦補牙叻嘅牙師，唔該哂

驚唔驚崩左會刮到你男友條J?

所以快啲介紹個嚟啦

補番咪得 好小事

有冇好介紹啊

一般牙醫15分鐘攪掂, 利申: 小五已崩,30歲先識搵牙醫補.你唔會夠我灰(on9)

你真係唔多了解依家修補牙齒既技術
整完同之前一樣，無分別

補咗幾耐？有無甩填充物？

有冇邊個手勢好啲介紹

補牙都唔識?

我咪問緊邊個好睇吓大家有冇介紹

小心自己父母身體

有心

斷左門牙1/6, 話明補牙點會冇加野落去呀?

去片,自己睇YOUTUBE教學,做下功課先啦

其實門牙補咗都好易甩的，多數會叫你造牙套。

你係東方昇？

甩就唔會,不過試過一次唔小心好大力咬落鐵叉度, 崩左少少有D利, 又去折左重補, SO FAR又玩左10年又冇事冇幹

牙套係咪keep得耐過補好多的

我其實好耐以前補過一次啦早幾日佢甩咗

吊補番佢LAW,唔好問我幾錢,公墓員牙科唔洗錢,出面私家我都想知收幾多

我想搵個好手勢啲一勞永逸咋

你只要唔用佢肯定,超過100年, 呢D野睇你點用,膠水黎黎去班牙醫都係用果D

不過整牙套會需要額外整走啲琺琅質先
同埋清潔要再做得好啲囉

牙套純粹為靚，要好用都係補或者索性植牙。

介紹男友定介紹牙醫？

有咩可能唔用隻門牙

佢隻牙好地地咪鬼植牙啦
又唔係壞死左要剝

嘩，好似好傷隻牙都係補牙算

牙套要犧牲左右兩邊,做牙橋串燒3兄弟,有得補仲玩橋咁ON9

我崩咗好細忽咋唔想搞咁複雜

嘩多謝提醒

許延堅

去搵“修復齒科”碩士資歷嘅牙醫

條片冇左大半隻都補到,你究竟知唔知牙套點玩法?

要整到咁先痴個牙套落去
唔想太傷就補左佢算
唯有食野小心啲囉

我都係食野咬叉崩左個角

單套唔夠力

知咗就唔會問

收到

我係死仆街

好專業
我呢啲都係識少少扮下代表咋嘻嘻

比錢補返咪得囉 on9

細個同個妹玩騎牛牛, 門牙撞地

講咁耐，大家有冇咩好介紹

有冇好介紹

是但搵個近屋企,或搵D識做種牙,會唔會PRO D倍安心?

其實崩左一角仔咁簡單既野 點解樓上講到咁複雜

btw都唔講邊區點介紹俾你

有牙醫唔識種牙㗎？

是撚但一間都得啦

有D老野唔識種

驚遇到黑醫

搵個後生靚女係咪好啲

有冇人知喺邊

驚遇到黑狗好撚過啦

整牙都俾狗咬

樓主小學生？？？？大把人D牙都係補，就算係明星都係 唔講根本睇唔出係補牙，有錢就得。

有冇介紹呀

講到好似好大件事咁。。

是但搵個牙醫去補，怕就搵個貴少少既牙醫補都得啦，宜家醫學咁昌明，補牙好少事

唉
崩左牙就話想死

依家好多黑心牙醫作人錢

我幾時有話想死

應該是但搵個牙醫都得應該冇牙醫唔識補牙

想搵個有醫德又手勢好

崩咗隻牙啫 喊乜鳩

你冇嘢呀， 崩咗佛走去植牙？ 造全瓷補牙面咪得囉

我都崩過，千五整一次

人哋仔㗎嘩

佢hehe黎

你點知？

你起佢底咪知

正確黎講係假膠

懷疑呢個po都係膠po

其實香港牙醫好有醫德

裝牙套啦！
唔好補

最貴植牙
成隻拔走換新牙

一了百了！

仲有

現在疫情
有牙醫唔做

你要張大個口比佢用！

小心換個好嘅

咁𠹌貴

認真po

屋企人俾人呃過

巴打冷靜啲，我崩咗少少咋

第一次車走牙形，套臨時
十日後去拔走臨時，套permanent

好似配眼鏡

廿年前仆親 崩左 一個角仔， 牙醫話補左都會甩返 面積太細

我都試過，過程好快但價錢好甘

最後點？

牙橋先車左右，單隻牙套鬼使車左右

補牙唔係幾舊水？

荃新天地對面間皓齒牙科醫生好細心好手勢，好似係張醫生，打去問下

到而家無補過

你又係靠樣搵食？

終於都個認真答我多謝巴打推薦，聽日去睇睇

我依家𠝹到脷

你門牙冇可能幾舊水， 一定係做全瓷， 亦都冇可能快

唉好肉赤

同問 我崩左dd 普通牙醫補唔補得靚

一齊推po

好

要做到好似真咁 一定唔平， 同埋其實唔關牙醫事， 係睇下佢搵間lab做得好唔好， 而家好多醫生都係搵現代牙科做， 算係中上喇